msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PAYUNi Payment for WooCommerce\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: 繁體中文\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-23 15:16+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-23 15:56+0800\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wpbr-payuni-payment.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Loco-Version: 2.6.11; wp-6.6.2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: includes/settings/AfteeSetting.php:16
#: includes/settings/ApplePaySetting.php:16
#: includes/settings/AtmSetting.php:16
#: includes/settings/CreditInstallmentSetting.php:16
#: includes/settings/CreditSetting.php:16
#: includes/settings/CreditUnionPay.php:16
#: includes/settings/CvsSetting.php:16
#: includes/settings/GooglePaySetting.php:16
#: includes/settings/LinePaySetting.php:16
#: includes/settings/SamsungPaySetting.php:16
msgid "Enable/Disable"
msgstr "啟用/關閉"

#: includes/settings/AfteeSetting.php:18
#: includes/settings/ApplePaySetting.php:18
#: includes/settings/AtmSetting.php:18
#: includes/settings/CreditInstallmentSetting.php:18
#: includes/settings/CreditSetting.php:18
#: includes/settings/CreditUnionPay.php:18
#: includes/settings/CvsSetting.php:18
#: includes/settings/GooglePaySetting.php:18
#: includes/settings/LinePaySetting.php:18
#: includes/settings/SamsungPaySetting.php:18
#: src/Admin/OrderMetaBoxes.php:175
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: includes/settings/AfteeSetting.php:22
#: includes/settings/ApplePaySetting.php:22
#: includes/settings/AtmSetting.php:22
#: includes/settings/CreditInstallmentSetting.php:22
#: includes/settings/CreditSetting.php:22
#: includes/settings/CreditUnionPay.php:22
#: includes/settings/CvsSetting.php:22
#: includes/settings/GooglePaySetting.php:22
#: includes/settings/LinePaySetting.php:22
#: includes/settings/SamsungPaySetting.php:22
msgid "Title"
msgstr "付款方式名稱"

#: includes/settings/AfteeSetting.php:24
#: includes/settings/ApplePaySetting.php:24
#: includes/settings/AtmSetting.php:24
#: includes/settings/CreditInstallmentSetting.php:24
#: includes/settings/CreditSetting.php:24
#: includes/settings/CreditUnionPay.php:24
#: includes/settings/CvsSetting.php:24
#: includes/settings/GooglePaySetting.php:24
#: includes/settings/LinePaySetting.php:24
#: includes/settings/SamsungPaySetting.php:24
msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "控制使用者在結帳時所看到的標題."

#: includes/settings/AfteeSetting.php:25
#: src/Gateways/Aftee.php:36
#: src/Gateways/Aftee.php:37
msgid "PAYUNi AFTEE Payment"
msgstr "PAYUNi AFTEE 付款"

#: includes/settings/AfteeSetting.php:29
#: includes/settings/ApplePaySetting.php:29
#: includes/settings/AtmSetting.php:29
#: includes/settings/CreditInstallmentSetting.php:29
#: includes/settings/CreditSetting.php:29
#: includes/settings/CreditUnionPay.php:29
#: includes/settings/CvsSetting.php:29
#: includes/settings/GooglePaySetting.php:29
#: includes/settings/LinePaySetting.php:29
#: includes/settings/SamsungPaySetting.php:29
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: includes/settings/AfteeSetting.php:31
#: includes/settings/ApplePaySetting.php:31
#: includes/settings/AtmSetting.php:31
#: includes/settings/CreditInstallmentSetting.php:31
#: includes/settings/CreditSetting.php:31
#: includes/settings/CreditUnionPay.php:31
#: includes/settings/CvsSetting.php:31
#: includes/settings/GooglePaySetting.php:31
#: includes/settings/LinePaySetting.php:31
#: includes/settings/SamsungPaySetting.php:31
msgid "This controls the description which the user sees during checkout."
msgstr "這是使用者結帳時看到的付款方式說明。"

#: includes/settings/AfteeSetting.php:35
#: includes/settings/CreditInstallmentSetting.php:35
msgid "Minimum Amount"
msgstr "最低付款金額"

#: includes/settings/AfteeSetting.php:37
#: includes/settings/CreditInstallmentSetting.php:37
msgid "Minimum amount to use this payment gateway."
msgstr "使用分期付款的最低訂單金額。"

#: includes/settings/AfteeSetting.php:40
#: includes/settings/ApplePaySetting.php:35
#: includes/settings/AtmSetting.php:47
#: includes/settings/CreditInstallmentSetting.php:40
#: includes/settings/CreditSetting.php:35
#: includes/settings/CreditUnionPay.php:35
#: includes/settings/CvsSetting.php:47
#: includes/settings/GooglePaySetting.php:35
#: includes/settings/LinePaySetting.php:35
#: includes/settings/SamsungPaySetting.php:35
msgid "Incomplete Payment Message"
msgstr "付款未完成提示訊息"

#: includes/settings/AfteeSetting.php:42
#: includes/settings/ApplePaySetting.php:37
#: includes/settings/AtmSetting.php:49
#: includes/settings/CreditInstallmentSetting.php:42
#: includes/settings/CreditSetting.php:37
#: includes/settings/CreditUnionPay.php:37
#: includes/settings/CvsSetting.php:49
#: includes/settings/GooglePaySetting.php:37
#: includes/settings/LinePaySetting.php:37
#: includes/settings/SamsungPaySetting.php:37
msgid "This controls the message displayed on thank you page when the payment is incomplated."
msgstr "當付款未完成或付款失敗時在訂單感謝頁面上顯示的訊息。"

#: includes/settings/ApplePaySetting.php:25
#: src/Gateways/ApplePay.php:37
#: src/Gateways/ApplePay.php:38
msgid "PAYUNi Apple Pay Payment"
msgstr "PAYUNi Apple Pay"

#: includes/settings/AtmSetting.php:25
#: src/Gateways/Atm.php:36
#: src/Gateways/Atm.php:37
msgid "PAYUNi ATM Payment"
msgstr "PAYUNi 虛擬帳號 (ATM) 付款"

#: includes/settings/AtmSetting.php:35
#: includes/settings/CvsSetting.php:35
#: src/Gateways/Atm.php:87
#: src/Gateways/Cvs.php:88
msgid "Expire Date"
msgstr "付款到期日"

#: includes/settings/AtmSetting.php:37
#: includes/settings/CvsSetting.php:37
msgid "This controls the expire date of the payment."
msgstr "付款到期天數(對小值為0，最大值為7)"

#: includes/settings/CreditInstallmentSetting.php:25
msgid "PAYUNi Installment Payment"
msgstr "PAYUNi Installment Payment"

#: includes/settings/CreditSetting.php:25
#: src/Gateways/Credit.php:30
#: src/Gateways/Credit.php:31
msgid "PAYUNi Credit Card Payment"
msgstr "PAYUNi 信用卡付款"

#: includes/settings/CreditUnionPay.php:25
#: src/Gateways/CreditUnionPay.php:30
#: src/Gateways/CreditUnionPay.php:31
msgid "PAYUNi UnionPay"
msgstr "PAYUNi 銀聯卡"

#: includes/settings/CvsSetting.php:25
#: src/Gateways/Cvs.php:36
#: src/Gateways/Cvs.php:37
msgid "PAYUNi CVS Payment"
msgstr "PAYUNi 超商代碼付款"

#: includes/settings/GooglePaySetting.php:25
#: src/Gateways/GooglePay.php:37
#: src/Gateways/GooglePay.php:38
msgid "PAYUNi Google Pay Payment"
msgstr "PAYUNi Google Pay"

#: includes/settings/LinePaySetting.php:25
msgid "PAYUNi LINE Pay Payment"
msgstr "PAYUNi LINE Pay"

#: includes/settings/SamsungPaySetting.php:25
msgid "PAYUNi  Samsung Pay Payment"
msgstr "PAYUNi Samsung Pay"

#: src/Admin/OrderList.php:38
msgid "Invoice No"
msgstr "發票編號"

#: src/Admin/OrderList.php:50
msgid "Unissue"
msgstr "未開立"

#: src/Admin/OrderMetaBoxes.php:66
#: src/Gateways/GatewayBase.php:123
msgid "PAYUNi Payment Detail"
msgstr "PAYUNi 付款資訊"

#: src/Admin/OrderMetaBoxes.php:98
msgid "Order No"
msgstr "訂單編號"

#: src/Admin/OrderMetaBoxes.php:123
#: src/Gateways/GatewayBase.php:161
msgid "E-Invoice No"
msgstr "發票編號"

#: src/Admin/OrderMetaBoxes.php:124
#: src/Gateways/GatewayBase.php:162
msgid "E-Invoice Amount"
msgstr "發票金額"

#: src/Admin/OrderMetaBoxes.php:125
#: src/Gateways/GatewayBase.php:163
msgid "E-Invoice Time"
msgstr "開立時間"

#: src/Admin/OrderMetaBoxes.php:129
#: src/Gateways/GatewayBase.php:167
msgctxt "Issue Type"
msgid "Issue"
msgstr "開立發票"

#: src/Admin/OrderMetaBoxes.php:131
#: src/Gateways/GatewayBase.php:169
msgctxt "Issue Type"
msgid "Void"
msgstr "作廢發票"

#: src/Admin/OrderMetaBoxes.php:133
#: src/Gateways/GatewayBase.php:171
msgctxt "Issue Type"
msgid "Unknown Issue Type"
msgstr "未知的發票類別"

#: src/Admin/OrderMetaBoxes.php:135
#: src/Gateways/GatewayBase.php:173
msgid "E-Invoice Type"
msgstr "發票類別"

#: src/Admin/OrderMetaBoxes.php:139
#: src/Gateways/GatewayBase.php:177
msgid "Mobile Code"
msgstr "手機條碼"

#: src/Admin/OrderMetaBoxes.php:141
#: src/Gateways/GatewayBase.php:179
msgid "CDC Code"
msgstr "自然人憑證"

#: src/Admin/OrderMetaBoxes.php:143
#: src/Gateways/GatewayBase.php:181
msgid "Amego Member"
msgstr "光貿會員載具"

#: src/Admin/OrderMetaBoxes.php:145
#: src/Gateways/GatewayBase.php:183
msgid "Donation"
msgstr "捐贈"

#: src/Admin/OrderMetaBoxes.php:147
#: src/Gateways/GatewayBase.php:185
msgid "Company"
msgstr "公司發票"

#: src/Admin/OrderMetaBoxes.php:149
#: src/Gateways/GatewayBase.php:187
msgid "Unknown Issue Info"
msgstr "未知的開立方式"

#: src/Admin/OrderMetaBoxes.php:151
#: src/Gateways/GatewayBase.php:189
msgid "Issue Info"
msgstr "開立方式"

#: src/Admin/OrderMetaBoxes.php:155
#: src/Gateways/GatewayBase.php:193
msgid "Issued"
msgstr "已開立"

#: src/Admin/OrderMetaBoxes.php:157
#: src/Gateways/GatewayBase.php:195
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: src/Admin/OrderMetaBoxes.php:159
#: src/Gateways/GatewayBase.php:197
msgid "Voided"
msgstr "已作廢"

#: src/Admin/OrderMetaBoxes.php:161
#: src/Gateways/GatewayBase.php:199
msgid "Unknown Issue Status"
msgstr "未知的開立狀態"

#: src/Admin/OrderMetaBoxes.php:163
#: src/Gateways/GatewayBase.php:201
msgid "Issue Status"
msgstr "開立狀態"

#: src/Api/PaymentRequest.php:92
msgid "Redirecting..."
msgstr "重新導向中..."

#. translators:  %s is the order id
#: src/Api/PaymentRequest.php:128
#, php-format
msgid "Unable to find order #%s"
msgstr "找不到訂單編號 #%s"

#. translators:  %s is the order id
#: src/Api/PaymentRequest.php:143
#, php-format
msgid "The refund amount for order #%s should be the same as the order total for installment payment."
msgstr "訂單#%s的退款金額應與分期付款的訂單總額相同。"

#. translators:  %s is the order id
#: src/Api/PaymentRequest.php:159
#, php-format
msgid "Unable to find transaction id for order #%s"
msgstr "找不到訂單交易編號 #%s"

#. translators:  %s is the order id
#: src/Api/PaymentRequest.php:172
msgid "Unable to Query Order status before refund"
msgstr "無法於退款前執行訂單交易狀態查詢"

#: src/Api/PaymentRequest.php:198
#, php-format
msgid "CloseStatus is not refundable. CloseStatus: %s"
msgstr "請款狀態 (CloseStatrus) 非可退款狀態，當日付款訂單請於隔日再執行退款。 請款狀態：%s"

#. translators:  %s is the TradeStatus of the order
#: src/Api/PaymentRequest.php:202
#, php-format
msgid "Unable to Refund this Order. TradeStatus: %1$s, CloseStatus: %2$s"
msgstr "訂單退款失敗。交易狀態：%1$s，請款狀態：%2$s"

#. translators:  %s is the TradeStatus of the order
#: src/Api/PaymentRequest.php:215
#, php-format
msgid "Unable to Refund this Order. TradeStatus:%s"
msgstr "退款失敗。交易狀態：%s"

#. translators: %1$s is the status, %2$s is the message, %3$s is the refund amount
#: src/Api/PaymentRequest.php:253
#, php-format
msgid "PAYUNi payment refund success. Status: %1$s, Message: %2$s, Refund Amount: %3$s"
msgstr "退款成功。狀態：%1$s，訊息：%2$s，退款金額：%3$s"

#: src/Api/PaymentRequest.php:325
msgid "PAYUNi query returned SUCCESS but no order result found."
msgstr "PAYUNi 查詢返回 SUCCESS，但沒有訂單結果。"

#. translators:  %s is the decrypted result
#: src/Api/PaymentRequest.php:348
#, php-format
msgid "PAYUNi query succeed. Query result: %s"
msgstr "PAYUNi 查詢成功. 查詢結果: %s"

#. translators:  %s is the decrypted result
#: src/Api/PaymentRequest.php:355
#, php-format
msgid "PAYUNi query failed. Query result: %s"
msgstr "PAYUNi 查詢失敗。 查詢結果: %s"

#: src/Api/PaymentResponse.php:71
msgid "PAYUNi Notify"
msgstr "PAYUNi Notify"

#: src/Api/PaymentResponse.php:72
#: src/Api/PaymentResponse.php:133
msgid "Status code:"
msgstr "狀態代碼:"

#: src/Api/PaymentResponse.php:73
#: src/Api/PaymentResponse.php:134
msgid "Transaction message:"
msgstr "狀態訊息:"

#: src/Api/PaymentResponse.php:74
#: src/Api/PaymentResponse.php:135
msgid "MerTradeNo:"
msgstr "商店訂單編號:"

#: src/Api/PaymentResponse.php:75
#: src/Api/PaymentResponse.php:136
msgid "UNi number:"
msgstr "UNi 序號:"

#: src/Api/PaymentResponse.php:76
#: src/Api/PaymentResponse.php:137
msgid "Payment type:"
msgstr "付款方式:"

#: src/Api/PaymentResponse.php:132
msgid "PAYUNi Return"
msgstr "PAYUNi Return"

#: src/Gateways/Aftee.php:87
msgctxt "AFTEE"
msgid "Pay No"
msgstr "交易 ID"

#: src/Gateways/Aftee.php:88
#: src/Gateways/Atm.php:88
msgid "Pay Time"
msgstr "付款時間"

#: src/Gateways/ApplePay.php:108
#: src/Gateways/Credit.php:101
#: src/Gateways/CreditUnionPay.php:102
#: src/Gateways/GooglePay.php:108
#: src/Gateways/SamsungPay.php:108
#: src/Gateways/TraitCreditInstallment.php:136
msgid "Auth Type"
msgstr "授權類型"

#: src/Gateways/ApplePay.php:109
#: src/Gateways/Credit.php:102
#: src/Gateways/CreditUnionPay.php:103
#: src/Gateways/GooglePay.php:109
#: src/Gateways/SamsungPay.php:109
#: src/Gateways/TraitCreditInstallment.php:141
msgid "Auth Date"
msgstr "授權日期"

#: src/Gateways/ApplePay.php:110
#: src/Gateways/Credit.php:103
#: src/Gateways/CreditUnionPay.php:104
#: src/Gateways/GooglePay.php:110
#: src/Gateways/SamsungPay.php:110
#: src/Gateways/TraitCreditInstallment.php:142
msgid "Auth Time"
msgstr "授權時間"

#: src/Gateways/Atm.php:85
msgctxt "ATM"
msgid "Pay No"
msgstr "付款帳號"

#: src/Gateways/Atm.php:86
msgid "Bank Code"
msgstr "銀行代碼"

#: src/Gateways/Atm.php:89
msgid "Account 5 No"
msgstr "帳號後5碼"

#: src/Gateways/CreditInstallment12.php:29
#: src/Gateways/CreditInstallment12.php:30
msgid "PAYUNi Installment Payment (12 Installments)"
msgstr "PAYUNi 分期付款 (12期)"

#: src/Gateways/CreditInstallment18.php:29
#: src/Gateways/CreditInstallment18.php:30
msgid "PAYUNi Installment Payment (18 Installments)"
msgstr "PAYUNi 分期付款 (18期)"

#: src/Gateways/CreditInstallment24.php:29
#: src/Gateways/CreditInstallment24.php:30
msgid "PAYUNi Installment Payment (24 Installments)"
msgstr "PAYUNi 分期付款 (24期)"

#: src/Gateways/CreditInstallment3.php:29
#: src/Gateways/CreditInstallment3.php:30
msgid "PAYUNi Installment Payment (3 Installments)"
msgstr "PAYUNi 分期付款 (3期)"

#: src/Gateways/CreditInstallment30.php:29
#: src/Gateways/CreditInstallment30.php:30
msgid "PAYUNi Installment Payment (30 Installments)"
msgstr "PAYUNi 分期付款 (30期)"

#: src/Gateways/CreditInstallment6.php:29
#: src/Gateways/CreditInstallment6.php:30
msgid "PAYUNi Installment Payment (6 Installments)"
msgstr "PAYUNi 分期付款 (6期)"

#: src/Gateways/CreditInstallment9.php:29
#: src/Gateways/CreditInstallment9.php:30
msgid "PAYUNi Installment Payment (9 Installments)"
msgstr "PAYUNi 分期付款 (9期)"

#: src/Gateways/Cvs.php:86
msgctxt "CVS"
msgid "Pay No"
msgstr "超商代碼"

#: src/Gateways/Cvs.php:87
msgid "CVS Store"
msgstr "付款超商"

#: src/Gateways/GatewayBase.php:93
msgid "Proceed to PAYUNi"
msgstr "前往統一金流付款"

#: src/Gateways/GatewayBase.php:127
msgid "If the payment detail is not displayed. Please wait for a moment and reload the page."
msgstr "如果未顯示付款詳細資訊。請稍等片刻，再重新載入頁面。"

#: src/Gateways/GatewayBase.php:159
msgid "E-Invoice Detail"
msgstr "電子發票資訊"

#. translators: 1: Payment method title 2: PAYUNi URL
#: src/Gateways/GatewayBase.php:216
#, php-format
msgid "%1$s is a payment gateway provided by %2$s"
msgstr "%1$s 是由 %2$s 所提供的付款方式"

#: src/Gateways/GatewayBase.php:221
#: src/Settings/SettingsTab.php:31
msgid "PAYUNi"
msgstr "PAYUNi"

#: src/Gateways/GatewayBase.php:285
msgid "We have received your order, but the payment is incompleted."
msgstr "我們已經收到您的訂單，但是付款尚未完成，請儘速付款，若有問題請聯繫商店管理員。"

#: src/Gateways/LinePay.php:37
#: src/Gateways/LinePay.php:38
msgid "PAYUNi LINE Pay"
msgstr "PAYUNi LINE Pay"

#: src/Gateways/LinePay.php:107
msgctxt "LINE Pay"
msgid "Pay No"
msgstr "LINE Pay 交易編號"

#: src/Gateways/SamsungPay.php:37
#: src/Gateways/SamsungPay.php:38
msgid "PAYUNi Samsung Pay"
msgstr "PAYUNi Samsung Pay"

#. translators: %s: number of installments
#: src/Gateways/TraitCreditInstallment.php:72
#, php-format
msgid "PAYUNi Installment Payment (%s Installments)"
msgstr "PAYUNi 分期付款 (%s期)"

#: src/Gateways/TraitCreditInstallment.php:137
msgid "Card Last 4 No"
msgstr "信用卡後4碼"

#: src/Gateways/TraitCreditInstallment.php:138
msgid "Installments"
msgstr "分期付款期數"

#: src/Gateways/TraitCreditInstallment.php:139
msgid "First Amount"
msgstr "第一期金額"

#: src/Gateways/TraitCreditInstallment.php:140
msgid "Each Amount"
msgstr "每期"

#: src/PayuniPayment.php:186
msgid "Trade No"
msgstr "UNi序號"

#: src/PayuniPayment.php:187
msgid "Trade Amount"
msgstr "訂單金額"

#: src/PayuniPayment.php:188
msgid "Trade Status"
msgstr "訂單狀態"

#: src/PayuniPayment.php:189
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: src/PayuniPayment.php:216
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#: src/PayuniPayment.php:217
#: src/Settings/SettingsTab.php:53
#: src/Settings/SettingsTab.php:73
msgid "Payment Settings"
msgstr "付款方式設定"

#: src/PayuniPayment.php:269
#: src/PayuniPayment.php:625
msgid "Unsecure AJAX call"
msgstr "不安全的 AJAX 呼叫"

#: src/PayuniPayment.php:280
#: src/PayuniPayment.php:646
msgid "No such order id"
msgstr "沒有這個訂單編號"

#: src/PayuniPayment.php:292
msgid "PAYUNi Query Successfully"
msgstr "PAYUNi 查詢成功"

#: src/PayuniPayment.php:299
msgid "PAYUNi query failed. Please check the order notes for details."
msgstr "PAYUNi 查詢失敗。請查看訂單備註了解詳情。"

#: src/PayuniPayment.php:305
msgid "PAYUNi Query Failed!"
msgstr "PAYUNi 查詢失敗！"

#: src/Settings/SettingsTab.php:78
msgid "Debug Log"
msgstr "除錯紀錄"

#: src/Settings/SettingsTab.php:81
msgid "Log PAYUNi payment message"
msgstr "記錄 PAYUNi 交易資訊"

#. translators:  %s is the WooCommerce log page url
#: src/Settings/SettingsTab.php:83
#, php-format
msgid "You Can find logs with source name <strong>wpbr-payuni-payment</strong> at <strong>WooCommerce -> Status -> Logs</strong>. %s"
msgstr "你可以在 <strong>WooCommerce -> 狀態 -> 日誌紀錄</strong> 中找到來源名稱為 <strong>wpbr-payuni-payment</strong> 的日誌紀錄。 %s"

#: src/Settings/SettingsTab.php:87
msgid "Number of Payments"
msgstr "欲啟用的分期付款期數"

#. translators:  %s is the WooCommerce payment setting page url
#: src/Settings/SettingsTab.php:101
#, php-format
msgid "The number of payments display on Payments section, after setting you still need to eanble each payment in Payments section. %s"
msgstr "顯示在後台付款方式設定中的分期付款期數，設定完成仍需至付款方式設定中個別啟用指定期數的付款方式。%s"

#: src/Settings/SettingsTab.php:105
msgid "Language"
msgstr "語系"

#: src/Settings/SettingsTab.php:109
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

#: src/Settings/SettingsTab.php:110
msgid "English"
msgstr "英文"

#: src/Settings/SettingsTab.php:113
msgid "The language of the PAYUNi checkout page."
msgstr "統一金流支付頁的語系設定。"

#: src/Settings/SettingsTab.php:117
msgid "E-Invoice"
msgstr "電子發票"

#: src/Settings/SettingsTab.php:120
msgid "Enable E-Invoice"
msgstr "啟用電子發票功能"

#: src/Settings/SettingsTab.php:121
msgid "You need to register Amego e-invoice and enable e-invoice feature at PAYUNi website."
msgstr "需於統一金流後台註冊光貿電子發票並啟用電子發票功能。"

#: src/Settings/SettingsTab.php:149
msgid "API Settings"
msgstr "API 設定"

#: src/Settings/SettingsTab.php:151
msgid "Enter your PAYUNi API credentials"
msgstr "請輸入 PAYUNi 串接資料"

#: src/Settings/SettingsTab.php:155
msgid "Test Mode"
msgstr "測試模式"

#: src/Settings/SettingsTab.php:158
msgid "When enabled, you need to use the test-only data below."
msgstr "當啟用測試模式時，請填入測試環境的串接資料。"

#: src/Settings/SettingsTab.php:162
msgid "Test MerchantID"
msgstr "測試商店代號 (MerID)"

#: src/Settings/SettingsTab.php:164
msgid "This is the test MerchantID when you apply PAYUNi API"
msgstr "PAYUNi 測試環境的商店代號"

#: src/Settings/SettingsTab.php:169
msgid "Test Hash Key"
msgstr "測試 Hash Key"

#: src/Settings/SettingsTab.php:171
msgid "This is the test Hash Key when you apply PAYUNi API"
msgstr "PAYUNi 測試環境的 Hash Key"

#: src/Settings/SettingsTab.php:176
msgid "Test Hash IV"
msgstr "測試 Hash IV"

#: src/Settings/SettingsTab.php:178
msgid "This is the test Hash IV when you apply PAYUNi API"
msgstr "PAYUNi 測試環境的 Hash IV"

#: src/Settings/SettingsTab.php:183
msgid "MerchantID"
msgstr "商店代號 (MerID)"

#: src/Settings/SettingsTab.php:185
msgid "This is the MerchantID when you apply PAYUNi API"
msgstr "這是您申請 PAYUNi 時的商店代號"

#: src/Settings/SettingsTab.php:190
msgid "Hash Key"
msgstr "Hash Key"

#: src/Settings/SettingsTab.php:192
msgid "This is the Hash Key when you apply PAYUNi API"
msgstr "這是PAYUNi 提供的商店專屬 Hash Key"

#: src/Settings/SettingsTab.php:197
msgid "Hash IV"
msgstr "Hash IV"

#: src/Settings/SettingsTab.php:199
msgid "This is the Hash IV when you apply PAYUNi API"
msgstr "這是 PAYUNi 提供的商店專屬 HashIV"

#: src/Settings/SettingsTab.php:276
msgid "View logs"
msgstr "檢視除錯紀錄"

#: src/Settings/SettingsTab.php:283
msgid "Go to Payment Settings"
msgstr "設定付款方式"

#: src/Utils/BankType.php:14
msgid "Taiwan Bank"
msgstr "臺灣銀行"

#: src/Utils/BankType.php:16
msgid "CTBC Bank"
msgstr "中國信託"

#: src/Utils/BankType.php:18
msgid "Cathay Bank"
msgstr "國泰世華"

#: src/Utils/BankType.php:20
msgid "Unknown Bank"
msgstr "未知的銀行"

#: src/Utils/PayType.php:22
msgid "Credit Card"
msgstr "信用卡"

#: src/Utils/PayType.php:24
msgid "ATM"
msgstr "ATM 轉帳"

#: src/Utils/PayType.php:26
msgid "CVS Code"
msgstr "超商代碼"

#: src/Utils/PayType.php:28
msgid "C2C"
msgstr "超商取貨付款"

#: src/Utils/PayType.php:30
msgid "ICash"
msgstr "ICash"

#: src/Utils/PayType.php:32
msgid "AFTEE"
msgstr "AFTEE"

#: src/Utils/PayType.php:34
msgid "LINE Pay"
msgstr "LINE Pay"

#: src/Utils/PayType.php:36
msgid "Delivery"
msgstr "宅配到付"

#: src/Utils/PayType.php:38
msgid "Unknown Payment Type"
msgstr "未知的付款方式"

#: src/Utils/TradeStatus.php:36
msgctxt "Trade Status"
msgid "Payment Number Taken"
msgstr "取號成功"

#: src/Utils/TradeStatus.php:38
msgctxt "Trade Status"
msgid "Credit Valid"
msgstr "信用審查成功"

#: src/Utils/TradeStatus.php:40
msgctxt "Trade Status"
msgid "Credit Valid or Get Number Success"
msgstr "信用審查成功或取號成功"

#: src/Utils/TradeStatus.php:43
msgctxt "Trade Status"
msgid "Paid"
msgstr "已付款"

#: src/Utils/TradeStatus.php:45
msgctxt "Trade Status"
msgid "Payment Fail"
msgstr "付款失敗"

#: src/Utils/TradeStatus.php:47
msgctxt "Trade Status"
msgid "Payment Cancel"
msgstr "付款取消"

#: src/Utils/TradeStatus.php:49
msgctxt "Trade Status"
msgid "Transaction Expired"
msgstr "交易過期"

#: src/Utils/TradeStatus.php:51
msgctxt "Trade Status"
msgid "To be Confirmed"
msgstr "待確認"

#: src/Utils/TradeStatus.php:53
msgctxt "Trade Status"
msgid "Unpaid"
msgstr "未付款"

#: src/Utils/TradeStatus.php:55
msgctxt "Trade Status"
msgid "Unknown Trade Status"
msgstr "未知的交易狀態"

#: wpbr-payuni-payment.php:42
msgid "PAYUNi Payment needs WooCommerce, please intall and activate WooCommerce first!"
msgstr "PAYUNi 統一金流需要 WooCommerce 才能正常使用，請先安裝 WooCommerce!"

#. Plugin Name of the plugin
#: wpbr-payuni-payment.php
msgid "Pay with PAYUNi"
msgstr "Pay with PAYUNi"

#. Plugin URI of the plugin
#: wpbr-payuni-payment.php
msgid "https://wpbrewer.com/product/wpbr-payuni-payment"
msgstr "https://wpbrewer.com/product/wpbr-payuni-payment"

#. Description of the plugin
#: wpbr-payuni-payment.php
msgid "Provides PAYUNi UPP(UNiPaypage) Payment for WooCommerce."
msgstr "使用PAYUNi 統一金流提供的整合式收款頁 (UNiPaypage/UPP) 為你的 WooCommerce 商店提供多元的付款方式。"

#. Author of the plugin
#: wpbr-payuni-payment.php
msgid "WPBrewer"
msgstr "WPBrewer"

#. Author URI of the plugin
#: wpbr-payuni-payment.php
msgid "https://wpbrewer.com/"
msgstr "https://wpbrewer.com/"

#: src/Admin/OrderMetaBoxes.php:169
msgid "Auto Cancel"
msgstr "自動取消"

#: src/PayuniPayment.php:540
#: src/PayuniPayment.php:609
msgid "Auto-cancellation schedule removed."
msgstr "已移除自動取消排程。"

#: src/PayuniPayment.php:580
#: src/PayuniPayment.php:705
msgid "Scheduled auto-cancellation at %s if payment is not completed."
msgstr "自動取消排程已建立於 %s，若屆時尚未付款將自動取消訂單。"

#: src/PayuniPayment.php:634
msgid "Auto-cancel feature is not enabled."
msgstr "自動取消功能未啟用。"

#: src/PayuniPayment.php:656
msgid "This order does not support auto-cancellation."
msgstr "此訂單不支援自動取消。"

#: src/PayuniPayment.php:673
msgid "No expire date found for this order."
msgstr "此訂單沒有付款到期日。"

#: src/PayuniPayment.php:688
msgid "Failed to parse expire date: %s"
msgstr "無法解析付款到期日：%s"

#: src/PayuniPayment.php:711
msgid "Auto-cancellation scheduled at %s."
msgstr "自動取消排程已建立於 %s。"

#: src/PayuniPayment.php:747
msgid "Order auto-cancelled: payment has expired."
msgstr "訂單已自動取消：付款已逾期。"

#: src/Settings/SettingsTab.php:125
msgid "Auto Cancel Expired ATM/CVS Orders"
msgstr "自動取消逾期的ATM/超商代碼訂單"

#: src/Settings/SettingsTab.php:128
msgid "Enable auto-cancellation for expired ATM/CVS orders"
msgstr "啟用自動取消"

#: src/Settings/SettingsTab.php:129
msgid "Automatically cancel ATM and CVS orders when the payment deadline has passed."
msgstr "當超過付款期限，系統會自動取消 ATM 和超商代碼訂單。"

#: src/Settings/SettingsTab.php:133
msgid "Auto Cancel Delay (minutes)"
msgstr "自動取消延遲時間（分鐘）"

#: src/Settings/SettingsTab.php:136
msgid "Delay in minutes after the payment deadline before auto-cancelling the order."
msgstr "超過付款期限後，延遲多少分鐘再自動取消訂單。"
